{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003260",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "모카공방"
    },
    "text": "大田西区官邸洞に位置するモカ工房は、石鹸と入浴剤を製作する作業場です。 モカ工房では様々な資格証と修了証を取得できるクラスを提供し、ワンデークラス、キッズクラス、趣味クラス、資格証クラス、団体授業など多様な授業を行います。 授業日程は工房と事前調整した後、予約制で行われ、予約金を入金した順に授業が確定されます。 予約変更は授業開始日の2日前までに1回可能で、授業開始5分前までに到着しなければなりません。 授業開始時間の30分以内に無断で到着しない場合、授業は自動的にキャンセルされます。 授業に必要な準備物はなく、情熱だけを持って参加すればいいです。 モカ工房の住所は大田西区官邸南路25番キル14-27(官邸洞1561-6)ロゴスビル1階で駐車も可能です。 モカ工房は、常に満足できる授業を提供するために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モカ工房はどこに位置していますか？",
            "answer": "モカ工房は大田西区官邸洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モカ工房では何を製作していますか？",
            "answer": "モカ工房では石鹸と入浴剤を製作しています。"
        },
        {
            "question": "モカ工房で受けられるクラスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "モカ工房ではワンデークラス、キッズクラス、趣味クラス、資格証クラス、団体授業など多様なクラスが受けられます。"
        },
        {
            "question": "モカ工房の授業日程はどのようになっていますか？",
            "answer": "モカ工房の授業日程は事前に工房と調整し、予約制で行われます。予約金を入金した順に授業が確定されます。"
        },
        {
            "question": "モカ工房での予約変更は可能ですか？",
            "answer": "はい、モカ工房での予約変更は授業開始日の2日前までに1回可能です。"
        },
        {
            "question": "授業開始時間までに到着しなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "授業開始時間の30分以内に無断で到着しない場合、授業は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "授業に必要な準備物はありますか？",
            "answer": "いいえ、授業に必要な準備物はありません。情熱だけを持って参加してください。"
        },
        {
            "question": "モカ工房の住所はどこですか？",
            "answer": "モカ工房の住所は大田西区官邸南路25番キル14-27(官邸洞1561-6)ロゴスビル1階です。"
        },
        {
            "question": "モカ工房で駐車はできますか？",
            "answer": "はい、モカ工房では駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "モカ工房は何を提供していますか？",
            "answer": "モカ工房は常に満足できる授業を提供するために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "モカ工房の授業は予約制ですか？",
            "answer": "はい、モカ工房の授業は予約制です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 420
    }
}